# snowlet <snowlet@fedoraproject.org>, 2012. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2012. #zanata
# Chester Cheng <ccheng@redhat.com>, 2013. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2013. #zanata
# Chester Cheng <ccheng@redhat.com>, 2014. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2014. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-11 16:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-18 08:50-0400\n"
"Last-Translator: tchuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional, Taiwan)\n"
"Language: zh-Hant-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 3.4.2\n"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/BadRequestExceptionMapper.java:58
#, java-format
msgid "Invalid format for query parameter {0}. Expected format: {1}"
msgstr ""

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/BadRequestExceptionMapper.java:78
#, java-format
msgid "{0} is not a valid value for {1}"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/BadRequestExceptionMapper.java:82
#: server/src/main/java/org/candlepin/guice/I18nProvider.java:91
msgid "Bad Request"
msgstr "錯誤的請求"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/CandlepinExceptionMapper.java:105
#, java-format
msgid "Runtime Error {0} at {1}.{2}:{3}"
msgstr ""

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/exceptions/mappers/CandlepinExceptionMapper.java:110
#, java-format
msgid "Runtime Error {0}"
msgstr ""

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:40
msgid "must be false"
msgstr "必須是 false"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:42
msgid "must be true"
msgstr "必須是 true"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:44
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:57
#, java-format
msgid "must be less than or equal to {0}"
msgstr "必須小於或等於 {0}"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:47
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:60
#, java-format
msgid "must be greater than or equal to {0}"
msgstr "必須大於或等於 {0}"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:51
msgid ""
"numeric value out of bounds (<{integer} digits>.<{fraction} digits> expected)"
msgstr "數字值超出範圍（預期的值為 <{integer} digits>.<{fraction} digits>）"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:55
msgid "must be in the future"
msgstr "必須是未來的日期"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:63
msgid "may not be null"
msgstr "不可保留為空白"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:65
msgid "must be null"
msgstr "必須保留為空白"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:67
msgid "must be in the past"
msgstr "必須是過去的日期"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:69
msgid "must match ''{regexp}''"
msgstr "必須與 ''{regexp}'' 相符"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:72
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:79
#, java-format
msgid "size must be between {0} and {1}"
msgstr "大小必須介於 {0} 和 {1} 之間"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:75
msgid "invalid credit card number"
msgstr "信用卡號碼無效"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:77
msgid "not a well-formed email address"
msgstr "電子郵件格式不正確"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:82
#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:84
msgid "may not be empty"
msgstr "不可是空白的"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:86
msgid "must be between {min} and {max}"
msgstr "必須介於 {min} 與 {max} 之間"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:89
msgid "may have unsafe html content"
msgstr "可能含有不安全的 html 內容"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:91
#, java-format
msgid "script expression ''{0}'' didn't evaluate to true"
msgstr "script 表示式 ''{0}'' 不是 true"

#: common/src/main/java/org/candlepin/common/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:94
msgid "must be a valid URL"
msgstr "必須是個有效的 URL"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/model/Status.java:42
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerStatusReport.java:49
msgid "List the status of all consumers"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerStatusReport.java:59
#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerTrendReport.java:61
msgid "Filters the results by the specified consumer UUID."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerStatusReport.java:65
#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerTrendReport.java:67
msgid "The Owner key(s) to filter on."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerStatusReport.java:70
msgid "The subscription status to filter on."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerStatusReport.java:76
msgid "The date to filter on. Defaults to NOW."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerTrendReport.java:51
msgid "Lists the status of each consumer over a date range"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerTrendReport.java:72
msgid "The number of hours to filter on (used indepent of date range)."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerTrendReport.java:78
#, java-format
msgid "The start date to filter on (used with {0})."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ConsumerTrendReport.java:85
#, java-format
msgid "The end date to filter on (used with {0})"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ParameterDescriptor.java:141
msgid "Required parameter."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ParameterDescriptor.java:168
#, java-format
msgid "Parameter must not be used with {0}."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ParameterDescriptor.java:177
#, java-format
msgid "Parameter must be used with {0}."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ParameterDescriptor.java:189
msgid "Parameter must be an Integer value."
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/ParameterDescriptor.java:202
#, java-format
msgid "Invalid date string. Expected format: {0}"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:60
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:60
msgid "Not supported by a valid subscription."
msgstr "不受到有效的訂閱支援。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:63
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:63
#, java-format
msgid "Supports architecture {0} but the system is {1}."
msgstr "支援架構 {0} 但系統是 {1}。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:68
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:68
#, java-format
msgid "Only supports {0} of {1} sockets."
msgstr "只支援 {1} 個 socket 中的 {0} 個。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:73
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:73
#, java-format
msgid "Only supports {0} of {1} cores."
msgstr "只支援 {1} 個核心中的 {0} 個。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:78
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:78
#, java-format
msgid "Only supports {0}GB of {1}GB of RAM."
msgstr "只支援 {1}GB 記憶體中的 {0}GB。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:83
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:83
#, java-format
msgid "Only supports {0} of {1} virtual guests."
msgstr "只支援 {1} 個虛擬客座端中的 {0} 個。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:88
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:88
#, java-format
msgid "Only supports {0} of {1} vCPUs."
msgstr "只支援 {1} 個 vCPU 中的 {0} 個。"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/report/StatusReasonMessageGenerator.java:93
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:93
#, java-format
msgid "{2} COVERAGE PROBLEM.  Supports {0} of {1}"
msgstr "{2} 涵蓋問題。支援了 {1} 個中的 {0} 個"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:162
msgid "No credentials provided"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:170
#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:183
msgid "Invalid OAuth unit or secret"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:187
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/OAuth.java:124
#, java-format
msgid "OAuth problem encountered. Internal message is: {0}"
msgstr "發生 OAuth 問題。內部訊息為：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:193
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/OAuth.java:130
#, java-format
msgid "OAuth error encountered. Internal message is: {0}"
msgstr "發生 OAuth 錯誤。內部訊息為：{0}"

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:255
msgid "message is null"
msgstr ""

#: gutterball/src/main/java/org/candlepin/gutterball/resteasy/interceptor/OAuthInterceptor.java:262
msgid "Error getting OAuth unit key"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:114
#, java-format
msgid "Unknown event for user {0} and target {1}"
msgstr "不明的事件，使用者 {0}、目標 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:126
#, java-format
msgid "{0} created new unit {1}"
msgstr "{0} 建立了新單位 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:127
#, java-format
msgid "{0} modified the unit {1}"
msgstr "{0} 修改了單位 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:128
#, java-format
msgid "{0} deleted the unit {1}"
msgstr "{0} 刪除了單位 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:129
#, java-format
msgid "{0} created new owner {1}"
msgstr "{0} 建立了新的擁有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:130
#, java-format
msgid "{0} modified the owner {1}"
msgstr "{0} 修改了新的擁有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:131
#, java-format
msgid "{0} deleted the owner {1}"
msgstr "{0} 刪除了擁有者 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:133
#, java-format
msgid "{0} attached a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 為 {1} 產品連接了一項訂閱"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:135
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:153
#, java-format
msgid "{0} modified a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 修改了 {1} 的產品訂閱"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:137
#, java-format
msgid "{0} returned the subscription for {1}"
msgstr "{0} 傳回了 {1} 的訂閱"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:138
#, java-format
msgid "{0} created a pool for product {1}"
msgstr "{0} 為產品 {1} 建立了集區"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:139
#, java-format
msgid "{0} modified a pool for product {1}"
msgstr "{0} 為產品 {1} 修改了集區"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:140
#, java-format
msgid "{0} deleted a pool for product {1}"
msgstr "{0} 為產品 {1} 刪除了集區"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:142
#, java-format
msgid "{0} created an export for unit {1}"
msgstr "{0} 為單位 {1} 建立了匯出項目"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:143
#, java-format
msgid "{0} imported a manifest for owner {1}"
msgstr "{0} 為擁有者 {1} 匯入了清單"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:144
#, java-format
msgid "{0} created new user {1}"
msgstr "{0} 建立了新使用者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:145
#, java-format
msgid "{0} modified the user {1}"
msgstr "{0} 修改了使用者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:146
#, java-format
msgid "{0} deleted the user {1}"
msgstr "{0} 刪除了使用者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:147
#, java-format
msgid "{0} created new role {1}"
msgstr "{0} 建立了新角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:148
#, java-format
msgid "{0} modified the role {1}"
msgstr "{0} 修改了角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:149
#, java-format
msgid "{0} deleted the role {1}"
msgstr "{0} 刪除了角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:151
#, java-format
msgid "{0} created new subscription for product {1}"
msgstr "{0} 為產品 {1} 建立了新的訂閱"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:155
#, java-format
msgid "{0} deleted a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 為產品 {1} 刪除了訂閱"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:157
#, java-format
msgid "{0} created the activation key {1}"
msgstr "{0} 建立了啟動金鑰 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:159
#, java-format
msgid "{0} deleted the activation key {1}"
msgstr "{0} 刪除了啟動金鑰 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:160
#, java-format
msgid "{0} created the guest id {1}"
msgstr "{0} 建立了客座 ID {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:161
#, java-format
msgid "{0} deleted the guest id {1}"
msgstr "{0} 刪除了客座 ID {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:163
#, java-format
msgid "{0} updated the rules in the databse to version {1}"
msgstr "{0} 更新了資料庫中的規則至版本 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:165
#, java-format
msgid "{0} removed the rules from the database"
msgstr "{0} 移除了資料庫中的規則"

#: server/src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:167
#, java-format
msgid "Compliance recalculated for consumer {1}"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:83
#, java-format
msgid "Subscription pool {0} does not exist."
msgstr "訂閱集區 {0} 不存在。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/AbstractHibernateCurator.java:419
msgid "Request failed due to concurrent modification, please re-try."
msgstr "因為同步修改導致需求失敗，請再試一次。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:408
#, java-format
msgid "The system with UUID {0} is a virtual guest. It does not have guests."
msgstr "系統（UUID {0}）是虛擬客座端，不具有客座端。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:503
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1640
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:160
#, java-format
msgid "Unit with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的單位。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerTypeCurator.java:71
#, java-format
msgid "No such unit type(s): {0}"
msgstr "沒有此種單位類型：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ProductCurator.java:144
#, java-format
msgid "The attribute ''{0}'' must be an integer value."
msgstr "屬性 \"{0}\" 必須是個數值。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ProductCurator.java:151
#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ProductCurator.java:170
#, java-format
msgid "The attribute ''{0}'' must have a positive value."
msgstr "屬性 \"{0}\" 必須是個正數值。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ProductCurator.java:163
#, java-format
msgid "The attribute ''{0}'' must be a long value."
msgstr "屬性 \"{0}\" 必須是個長整數值。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/ProductCurator.java:181
#, java-format
msgid "The attribute ''{0}'' must be a boolean value."
msgstr "屬性 \"{0}\" 必須是個布林值。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/RulesCurator.java:104
msgid "No rules file found in the database"
msgstr "資料庫中找不到規則檔案"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/UeberCertificateGenerator.java:123
#, java-format
msgid "No such unit type: {0}"
msgstr "沒有此種單位類型：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/model/activationkeys/ActivationKeyCurator.java:59
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:751
#, java-format
msgid "ActivationKey with id {0} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的啟動金鑰。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:78
msgid ""
"Activation keys can only use consumer type restricted pools for a single "
"consumer type."
msgstr "啟動金鑰只能使用來自單一 consumer、限定 consumer 類型的集區。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:82
msgid ""
"Cannot add pools that are restricted to unit type 'person' to activation "
"keys."
msgstr "無法將單位類型為「person」的集區新增至啟用金鑰。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:86
msgid ""
"Cannot use pools with host restriction with physical only pools on a single "
"activation key"
msgstr "無法以單一啟動金鑰使用集區，此集區的主機被限制僅能使用實體集區"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:90
msgid "Activation keys can only use host restricted pools from a single host."
msgstr "啟動金鑰只能使用來自單一主機、限定主機的集區。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:94
#, java-format
msgid "Multi-entitlement not supported for pool ''{0}''"
msgstr "集區 ''{0}'' 不支援多重權利"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:97
msgid ""
"Error: Only pools with multi-entitlement product subscriptions can be added "
"to the activation key with a quantity greater than one."
msgstr "錯誤：只有擁有多權利產品訂閱的集區可以加入到數量大於一的啟動金鑰中。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:102
msgid "The quantity must not be greater than the total allowed for the pool"
msgstr "數量不應該大於集區所允許的總數量"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:106
msgid "The quantity must be greater than 0"
msgstr "數量必須大於零"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:113
#, java-format
msgid ""
"Activation keys for physical systems can only use quantities of pool ''{0}'' "
"evenly divisible by {1}"
msgstr "實體系統的啟動金鑰只能使用 {1} 所能除盡之數量的集區 ''{0}''"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:117
#, java-format
msgid "Cannot add virtual pool ''{0}'' to activation key for physical systems."
msgstr "無法新增虛擬集區''{0}'' 至實體系統的啟動金鑰。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/activationkey/ActivationKeyRules.java:121
#, java-format
msgid "Cannot add physical pool ''{0}'' to activation key for virtual systems."
msgstr "無法新增實體集區 ''{0}'' 至虛擬系統的啟動金鑰。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/AbstractEntitlementRules.java:133
#, java-format
msgid "''{0}'' Should contain name, priority and at least one attribute"
msgstr "「{0}」應該包含名稱、優先權、以及至少一項屬性"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/AbstractEntitlementRules.java:148
msgid "second parameter should be the priority number."
msgstr "第二個參數應該要是優先權號碼。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:136
#, java-format
msgid "Subscriptions for {0} expired on: {1}"
msgstr "{0} 訂閱已於 {1} 過期"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:46
#, java-format
msgid ""
"This unit has already had the subscription matching pool ID ''{0}'' attached."
msgstr "這單位已經有訂閱相符集區 ID「{0}」相連。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:51
#, java-format
msgid "No subscriptions are available from the pool with ID ''{0}''."
msgstr "ID 為 \"{0}\" 的集區中沒有可用的訂閱。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:56
#, java-format
msgid "Units of this type are not allowed to attach the pool with ID ''{0}''."
msgstr "此類型的單位不允許連接 ID 為「{0}」的集區。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:60
#, java-format
msgid "Multi-entitlement not supported for pool with ID ''{0}''."
msgstr "ID 為「{0}」的集區不支援多重權利。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:64
#, java-format
msgid "Guest''s host does not match owner of pool: ''{0}''."
msgstr "客座端主機與此集區的擁有者不相符：\"{0}\"。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:68
msgid "Pool not available to subscription management applications."
msgstr "訂閱管理應用程式無法使用集區。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:72
#, java-format
msgid "Pool is restricted to virtual guests: ''{0}''."
msgstr "集區受限無法供虛擬客座使用：''{0}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:76
#, java-format
msgid "Pool is restricted to physical systems: ''{0}''."
msgstr "集區受限無法供實體系統使用：''{0}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:85
#, java-format
msgid ""
"Subscription ''{0}'' must be attached using a quantity evenly divisible by "
"{1}"
msgstr "訂閱 ''{0}'' 必須使用能被 {1} 整除的數量來連接"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:90
#, java-format
msgid ""
"Unit does not support instance based calculation required by pool ''{0}''"
msgstr "單位並不支援集區 ''{0}'' 所需、以 instance 為基礎的計算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:94
#, java-format
msgid "Unit does not support core calculation required by pool ''{0}''"
msgstr "單位並不支援集區 ''{0}'' 所需的核心計算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:98
#, java-format
msgid "Unit does not support RAM calculation required by pool ''{0}''"
msgstr "單位並不支援集區 ''{0}'' 所需的記憶體計算"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:102
#, java-format
msgid "Unit does not support derived products data required by pool ''{0}''"
msgstr "單位並不支援集區 ''{0}'' 所需、衍生產品的資料"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:106
#, java-format
msgid "Unable to attach pool with ID ''{0}''.: {1}."
msgstr "無法使用 ID「{0}」連接集區：{1}。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:116
#, java-format
msgid ""
"This system already has a subscription for the product ''{0}'' attached."
msgstr "此系統已經連上產品「{0}」的訂閱服務。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:120
#, java-format
msgid ""
"There are not enough free subscriptions available for the product ''{0}''"
msgstr "\"{0}\" 產品沒有足夠的可用訂閱"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:124
#, java-format
msgid "Units of this type are not allowed for the product ''{0}''."
msgstr "此類型的單位不允許訂閱至產品 ''{0}''。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:129
#, java-format
msgid "Only virtual systems can have subscription ''{0}'' attached."
msgstr "只有虛擬系統能夠連接 \"{0}\" 訂閱。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:134
#, java-format
msgid "Unable to attach subscription for the product ''{0}'': {1}."
msgstr "無法連接訂閱服務至產品「{0}」：{1}。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:145
#, java-format
msgid ""
"Insufficient pool quantity available for adjustment to entitlement ''{0}''."
msgstr "沒有足夠的可用集區數量，以調整權利 \"{0}\"。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:150
#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:155
#, java-format
msgid ""
"Multi-entitlement not supported for pool connected with entitlement ''{0}''."
msgstr "連至權利 \"{0}\" 的集區不支援多重權利。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:160
#, java-format
msgid "Unable to adjust quantity for the entitlement with id ''{0}'': {1}"
msgstr "無法為 id 為 \"{0}\" 的權利調整數量：{1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/pooltype/PoolComplianceType.java:50
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/pooltype/PoolComplianceType.java:53
msgid "Instance Based"
msgstr "以 Instance 為基礎"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/pooltype/PoolComplianceType.java:56
msgid "Stackable"
msgstr "可堆疊"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/pooltype/PoolComplianceType.java:59
msgid "Multi-Entitleable"
msgstr "多重權利"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/pooltype/PoolComplianceType.java:62
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: server/src/main/java/org/candlepin/policy/js/pooltype/PoolComplianceType.java:65
msgid "Stackable only with other subscriptions"
msgstr "只有與其它訂閱合用時才可堆疊"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:290
#, java-format
msgid "Pool with id {0} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的集區。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:300
#, java-format
msgid "Product with id {0} could not be found."
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:119
#, java-format
msgid "A CDN with the label {0}already exists"
msgstr "標籤為 {0} 的 CDN 已經存在"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:156
#, java-format
msgid "No such content delivery network: {0}"
msgstr "無此內容發送往路：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:258
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:703
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:163
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:863
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:957
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1174
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1208
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1241
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1269
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1310
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1344
#, java-format
msgid "owner with key: {0} was not found."
msgstr "找不到金鑰為 {0} 的擁有者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:291
#, java-format
msgid "Consumer with id {0} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的消耗者。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:401
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "存取權限不足"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:407
msgid "Must specify an org to register with activation keys."
msgstr "必須指定要使用啟動金鑰註冊的組織。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:410
msgid "Cannot specify username with activation keys."
msgstr "無法用啟動金鑰指定使用者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:429
msgid "None of the activation keys specified exist for this org."
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:440
msgid "A unit type of 'person' cannot be used with activation keys"
msgstr "類型為「person」（個人）的單位無法與啟動金鑰合用"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:444
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:453
msgid "System name cannot contain most special characters."
msgstr "系統名稱不可包含大部分的特殊字元。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:515
#, java-format
msgid "Problem creating unit {0}"
msgstr "建立 {0} 單位時發生問題"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:599
msgid "System name cannot begin with # character"
msgstr "系統名稱不可以 # 字元開始"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:626
#, java-format
msgid "Activation key ''{0}'' not found for organization ''{1}''."
msgstr "找不到組織「{1}」的啟動金鑰「{0}」。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:646
#, java-format
msgid "User with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的使用者。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:654
#, java-format
msgid "User ''{0}'' has no roles for organization ''{1}''"
msgstr "使用者「{0}」在組織「{1}」中沒有角色"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:666
#, java-format
msgid "User ''{0}'' has already registered a personal consumer"
msgstr "使用者 {0} 已註冊為個人使用者"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:683
msgid "You must specify an organization for new units."
msgstr "您必須為新的單位指定組織。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:694
#, java-format
msgid "Organization {0} does not exist."
msgstr "組織 {0} 不存在。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:764
#, java-format
msgid "Unit type ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到類型為「{0}」的單位。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:798
#, java-format
msgid "Problem updating unit {0}"
msgstr "更新單位 {0} 時發生了問題"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:862
#, java-format
msgid "Environment with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的環境。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1186
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:260
#, java-format
msgid "Cannot unregister {0} {1} because: {2}"
msgstr "因為 {2} 所以無法取消註冊 {0} {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1275
msgid "Unable to create entitlement certificate archive"
msgstr "無法建立權利憑證封存檔案"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1393
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1404
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1409
msgid "Cannot bind by multiple parameters."
msgstr "無法以多重參數綁定。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1398
msgid "Cannot specify a quantity when auto-binding."
msgstr "自動綁定時，無法指定數量。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1552
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1680
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:209
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:246
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:274
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:328
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:430
#, java-format
msgid "Entitlement with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的權利。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1580
#, java-format
msgid "Product with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的產品。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1707
#, java-format
msgid "Entitlement Certificate with serial number ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到序號為「{0}」的權利憑證。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1798
#, java-format
msgid ""
"Unit {0} cannot be exported. A manifest cannot be made for units of type "
"''{1}''."
msgstr "無法匯出單位 {0}。無法建立單位類型為「{1}」的清單。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1806
#, java-format
msgid "A CDN with label {0} does not exist on this system."
msgstr "本系統不存在標籤為 {0} 的 CDN。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1822
msgid "Unable to create export archive"
msgstr "無法建立 export 封存"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1896
#, java-format
msgid "Problem regenerating ID cert for unit {0}"
msgstr "嘗試為單位 {0} 產生 ID 憑證時發生了問題"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1936
#, java-format
msgid "The system with UUID {0} is not a virtual guest."
msgstr "擁有 UUID {0} 的系統不是虛擬客座端。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2042
#, java-format
msgid "Deletion record for hypervisor ''{0}'' not found."
msgstr "找不到 hypervisor「{0}」的刪除紀錄。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:95
msgid "Unit type with id '"
msgstr "擁有 ID ' 的單位類型"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:117
#, java-format
msgid "Problem creating unit type: {0}"
msgstr "建立 {0} 單位類型時發生問題"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:138
#, java-format
msgid "Unit type with label {0} could not be found."
msgstr "找不到標籤為 {0} 的單位類型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:159
#, java-format
msgid "Unit type with id {0} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的單位類型。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:115
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:183
#, java-format
msgid "Content with id {0} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的內容。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/DistributorVersionResource.java:137
#, java-format
msgid "A distributor version with name {0} already exists"
msgstr "名為 {0} 的散佈版本已經存在"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/DistributorVersionResource.java:167
#, java-format
msgid "No such distributor version: {0}"
msgstr "沒有散佈版本：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:107
#, java-format
msgid "Object with ID ''{0}'' could not found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的物件。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:136
#, java-format
msgid "Unit ''{0}'' has no subscription for product ''{1}''."
msgstr "單位「{0}」的產品「{1}」沒有訂閱服務。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:231
msgid "Quantity value must be greater than 0."
msgstr "數量值必須大於零。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:301
#, java-format
msgid "Unable to find upstream certificate for entitlement: {0}"
msgstr "找不到權利的上游憑證：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:386
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:391
#, java-format
msgid "Entitlement migration is not permissible for units of type ''{0}''"
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:396
msgid "Source and destination units must belong to the same organization"
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:403
msgid "The entitlement cannot be utilized by the destination unit: "
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:424
msgid ""
"The quantity specified must be greater than zero and less than or equal to "
"the total for this entitlement"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author tchuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:99
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:118
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:250
#, java-format
msgid "No such environment: {0}"
msgstr "無此環境：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/EventResource.java:109
#, java-format
msgid "Event with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的事件。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:169
msgid "Please supply a valid guest id"
msgstr "請提供有效的客座 ID"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:185
#, java-format
msgid "Guest ID in json \"{0}\" does not match path guest ID \"{1}\""
msgstr "json \"{0}\" 中的客座端 ID 與路徑客座端 ID \"{1}\" 不相符"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:232
#, java-format
msgid "Guest with uuid {0} could not be found."
msgstr "找不到 uuid 為 {0} 的客座端。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:262
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/BasicAuth.java:72
msgid "Invalid Credentials"
msgstr "無效的認證"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:125
#, java-format
msgid "Unable to find hypervisor in org ''{0}''"
msgstr "org ''{0}'' 中找不到 hypervisor "

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:111
msgid ""
"You must specify exactly one of owner key, unit UUID, or principal name."
msgstr "您必須指定擁有者的金鑰、單位的 UUID、或主要名稱。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:174
msgid "Error setting scheduler status"
msgstr "設定排程程式的狀態時，發生錯誤"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:224
msgid "job already canceled"
msgstr "工作已取消"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:227
msgid "cannot cancel a job that is in a finished state"
msgstr "無法取消處於已完成狀態的工作"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/MigrationResource.java:67
msgid "Bad entity value."
msgstr "Entity 的值錯誤。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:300
#, java-format
msgid "Could not create the Owner: {0}. Parent {1} does not exist."
msgstr "無法建立擁有者：{0}。父擁有者 {1} 不存在。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:312
#, java-format
msgid "Could not create the Owner: {0}"
msgstr "無法建立擁有者：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:532
msgid "Must provide a name for activation key."
msgstr "必須提供啟動金鑰的名稱。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:539
#, java-format
msgid ""
"The activation key name ''{0}'' must be alphanumeric or include the "
"characters '-' or '_'"
msgstr "啟動金鑰名稱 \"{0}\" 必須是文數字，或包含 '-' 或 '_' 字元"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:545
#, java-format
msgid "The activation key name ''{0}'' is already in use for owner {1}"
msgstr "啟動金鑰名稱 \"{0}\" 已被擁有者 {1} 所使用"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:629
#, java-format
msgid "{0} is not a valid log level"
msgstr "{0} 並非有效的日誌等級"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:731
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:143
#, java-format
msgid "Unit: {0} not found"
msgstr "單位：找不到 {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:741
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:237
#, java-format
msgid "User {0} cannot access consumer {1}"
msgstr "使用者 {0} 無法存取消耗者 {1}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:873
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:202
#, java-format
msgid "No such unit: {0}"
msgstr "無此單位：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:978
#, java-format
msgid "subscription with id: {0} not found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的訂閱。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1084
msgid "Unknown conflict to force"
msgstr "force 有未知的衝突"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1113
msgid "Error reading export archive"
msgstr "讀取 export 封存時發生了錯誤"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1290
#, java-format
msgid "Problem generating ueber cert for owner {0}"
msgstr "為擁有者 {0} 產生 ueber 憑證時發生問題"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1318
#, java-format
msgid "ueber certificate for owner {0} was not found. Please generate one."
msgstr "找不到擁有者 {0} 的 ueber 憑證。請產生一組憑證。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1388
#, java-format
msgid "{0} file imported successfully."
msgstr "成功匯入了 {0} 個檔案。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1390
#, java-format
msgid "{0} file imported forcibly"
msgstr "強迫匯入了 {0} 個檔案"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1420
#, java-format
msgid "Subscriptions deleted by {0}"
msgstr "訂閱服務被 {0} 刪除"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:126
msgid "Cannot filter on both owner and unit"
msgstr "無法同時過濾擁有者和單位"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:130
msgid "A unit or owner is needed to filter on product"
msgstr "需要單位或擁有者才可過濾產品"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:149
#, java-format
msgid "User {0} cannot access unit {1}"
msgstr "使用者 {0} 無法存取單位 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:160
#, java-format
msgid "owner: {0}"
msgstr "擁有者：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:164
#, java-format
msgid "User {0} cannot access owner {1}"
msgstr "使用者 {0} 無法存取擁有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:173
#, java-format
msgid "User {0} cannot access all pools."
msgstr "使用者 {0} 無法存取所有的集區。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:232
#, java-format
msgid "consumer: {0} not found"
msgstr "消耗者：{0} 找不到"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:254
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:317
#, java-format
msgid "Subscription Pool with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為 \"{0}\" 的訂閱集區。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:271
#, java-format
msgid "Entitlement Pool with ID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 ID 為「{0}」的權利集區。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:146
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:167
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:331
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:421
#, java-format
msgid "Product with UUID ''{0}'' could not be found."
msgstr "找不到 UUID 為「{0}」的產品。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:335
#, java-format
msgid "Product with UUID ''{0}'' cannot be deleted while subscriptions exist."
msgstr "UUID 為「{0}」的產品無法在訂閱仍存在時刪除。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:398
msgid "Must specify product ID."
msgstr "必須指定產品 ID。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:84
#, java-format
msgid "No such owner: {0}"
msgstr "無此擁有者：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:114
msgid "Role ID does not match path."
msgstr "角色 ID 與路徑不符。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:143
msgid "Access type NONE not supported."
msgstr "不支援存取類型 NONE。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:186
#, java-format
msgid "No such permission: {0} in role: {1}"
msgstr "無此權限：{0} 於角色：{1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:200
#, java-format
msgid "No such role: {0}"
msgstr "無此角色：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:208
#, java-format
msgid "No such user: {0}"
msgstr "無此使用者：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RulesResource.java:90
msgid "Error decoding the rules. The text should be base 64 encoded"
msgstr "為規則解碼時發生錯誤。文字應該要是 base 64 編碼"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/RulesResource.java:117
msgid "couldn't read rules file"
msgstr "無法讀取規則檔案"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/StatisticResource.java:65
msgid "couldn't generate statistics"
msgstr "無法產生統計資料"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:170
#, java-format
msgid "no certificate for subscription {0}"
msgstr "訂閱服務 {0} 沒有憑證"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:191
msgid "email is required for notification"
msgstr "需要提示用的電子郵件"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:196
msgid "email locale is required for notification"
msgstr "需要提示用的電子郵件之地區資訊"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:234
#, java-format
msgid "Subscription with id {0} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {0} 的訂閱服務。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:171
#, java-format
msgid "User {0} does not exist"
msgstr "使用者 {0} 不存在"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:189
#, java-format
msgid "User {0} not found"
msgstr "找不到使用者 {0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerBindUtil.java:96
msgid "No activation key was applied successfully."
msgstr ""

#: server/src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerBindUtil.java:123
#, java-format
msgid "Cannot bind to pool ''{0}'' in activation key ''{1}'': {2}"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/AuthInterceptor.java:325
msgid "Unable to verify request."
msgstr "無法驗證請求。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/AuthInterceptor.java:339
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/AuthInterceptor.java:362
#, java-format
msgid "{0} with id {1} could not be found."
msgstr "找不到 id 為 {1} 的 {0}。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/AuthInterceptor.java:356
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/AuthInterceptor.java:550
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/ConsumerAuth.java:57
#, java-format
msgid "Unit {0} has been deleted"
msgstr "單位 {0} 已被刪除"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/BasicAuth.java:87
msgid "Error contacting user service"
msgstr "聯絡使用者服務時發生了錯誤"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/OAuth.java:120
#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/OAuth.java:156
msgid "Invalid oauth unit or secret"
msgstr "不正確的 oauth 單位或密碼"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/OAuth.java:161
msgid "Error getting oauth unit key"
msgstr "嘗試取得 oauth 單位金鑰時發生了錯誤"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/PageRequestInterceptor.java:102
msgid "offset and limit parameters must be positive integers"
msgstr "offset（位移）與 limit（限制）參數都應該是正整數"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/PageRequestInterceptor.java:120
msgid "the order parameter must be either 'ascending' or 'descending'"
msgstr "order（排序）參數應該是「ascending」（升冪）或「descending」（降冪）"

#: server/src/main/java/org/candlepin/resteasy/interceptor/PageRequestInterceptor.java:129
msgid "Expected a positive integer."
msgstr "應該是正整數。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/service/impl/DefaultEntitlementCertServiceAdapter.java:285
#, java-format
msgid ""
"Too many content sets for certificate {0}. A newer client may be available "
"to address this problem. See kbase https://access.redhat.com/knowledge/"
"node/129003 for more information."
msgstr ""
"憑證 {0} 擁有過多的內容集。您可使用更新的客戶端來解決此問題。欲取得更多相關資"
"訊，請查看 kbase https://access.redhat.com/knowledge/node/129003。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author snowlet
#: server/src/main/java/org/candlepin/service/impl/DefaultSubscriptionServiceAdapter.java:110
msgid "Standalone candlepin does not support redeeming a subscription."
msgstr "獨立的 candlepin 不支援贖回訂閱。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:62
msgid "No ID for upstream subscription management application."
msgstr "上游訂閱管理應用程式沒有 ID。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:77
msgid ""
"This subscription management application has already been imported by "
"another owner."
msgstr "此訂閱管理應用程式已被其它擁有者匯入。"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:85
msgid ""
"Owner has already imported from another subscription management application."
msgstr "擁有者已由另一訂閱管理應用程式進行匯入。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author tchuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/EntitlementImporter.java:162
msgid "Unable to find product with ID: "
msgstr "找不到此 ID 的產品："

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:178
msgid "Wrong metadata type"
msgstr "錯誤的 metadata 類型"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:187
msgid "Invalid owner"
msgstr "無效的擁有者"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:201
msgid "Import is older than existing data"
msgstr "所匯入的資料比既有的資料還要舊"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:221
msgid "Import is the same as existing data"
msgstr "所匯入的資料與既有的資料一樣"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:246
msgid "The archive does not contain the required signature file"
msgstr "封存檔案不包含需要的簽章檔案"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:266
msgid "Archive failed signature check"
msgstr "封存檔案的簽章檢查失敗"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:280
msgid "The consumer_export archive has no contents"
msgstr "consumer_export 封存檔案中沒有內容"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:300
msgid "The archive does not contain the required consumer_export.zip file"
msgstr "封存檔案不包含必要的 consumer_export.zip 檔案"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author tchuang
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:305
#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:310
msgid "Failed to import archive"
msgstr "匯入封存檔案失敗"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:316
msgid "Unable to extract export archive"
msgstr "無法擷取 export 封存檔案"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:321
msgid "Certificate exception checking archive signature"
msgstr "檢查封存檔案簽章的憑證例外狀況"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:344
msgid "The archive does not contain the required meta.json file"
msgstr "封存檔案不包含必要的 meta.json 檔案"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:349
msgid "The archive does not contain the required consumer_types directory"
msgstr "封存檔案不包含必要的 consumer_types 目錄"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:354
msgid "The archive does not contain the required consumer.json file"
msgstr "封存檔案不包含需要的 consumer.json 檔案"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:360
msgid "The archive does not contain the required entitlements directory"
msgstr "封存檔案不包含必要的 entitlements 目錄"

#: server/src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:631
#, java-format
msgid "The archive {0} is not a properly compressed file or is empty"
msgstr "封存檔案 {0} 不是個正確壓縮的檔案，或是它是空的"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:59
#, java-format
msgid "Not allowed to override values for: {0}"
msgstr "不允許覆蓋以下資料：{0}"

#: server/src/main/java/org/candlepin/util/ServiceLevelValidator.java:68
#, java-format
msgid "Service level ''{0}'' is not available to units of organization {1}."
msgstr "服務等級「{0}」無法供組織 {1} 的單位使用。"
